有冇推薦既交友既apps或網頁

好無聊 想搵人傾吓計(通常係淩晨)
主要係想同返香港人傾計
但係啲交友apps又唔係好work
要match已經唔方便 等到match到果時又已經唔想傾 同埋好多match左都唔講野
唔想傾又要match 其實係咩心態😒
有冇啲唔洗match就可以傾計既apps或網頁
最好可以睇埋人地係唔係線上 費事浪費大家時間

連登cc台

your face your fate...

自問個樣都正正常常 都match到吓人 不過冇人同我傾姐 再唔係就幾個鐘先覆一次

連登傾囉
你知黎度好多人成日開唔駛訓POST